2男錢銀糾紛互毆 3樓打到落街

2男錢銀糾紛互毆
3樓打到落街

港聞

【本報訊】尖沙嘴彌敦道62號美麗都大廈，昨晨1時許，兩名同樣39歲、持行街紙外籍男子，疑因金錢糾紛爭執，在大廈3樓走廊互毆，並沿樓梯追逐至地下。警員接報趕至現場，持盾牌制止及展開調查，兩人均告受傷，事後一併被捕送院治理。

葉問？

我識得既南亞人好nice.mp3

行街紙外籍男子...
即係咩籍先?

勞資糾紛

美國